[真係冇圖]好多人會喪屍mode

特別港鐵站內，一路聽住電話一路行嗰啲，目光呆滯，但又鍾意cut線咁行，唔理有冇人照cut。

啱啱我就俾條長髮白滑165高嘅後生絲撞到，蝕底哂

無圖你話你比喪屍食左都得啦

食咗又點出post呀？

依加係喪屍個肚入面 你問我答

俾長腿靚絲撞親 你問我答